你地覺得平分租金/供樓 合唔合理？

情侶或者夫妻
你地會唔會同另一半分擔租金 ？
唔會嘅話又點解？

想睇下依家香港情侶/夫妻係大家aa 定都係男嘅俾哂

有時間請留低大家嘅金錢分配
同埋雙方薪金嘅對比

daddy幫我畀晒